喂喂喂，你班仆街病識唔識帶返個口罩？

屌那星
有病又唔戴口罩
都算啦，咁起碼咳，打乞嗤都要掩口啦掛？
使唔使重讀幼稚園呀？

今日先見有個廢老打乞嗤唔掩口
一嘢就噴晒落人身上
而家感冒咁嚴重，呢班冚家剷好大責任

下 咁你咪帶口罩囉 唔係諗住叫個病人帶口罩下話

曲到圓

所以我一直都係自己隨身袋幾個口罩
搭車嗰陣一有人咳即刻戴

唉
所以香港真係好撚反智
有病嗰個唔戴 迫冇病嗰個戴

係得香港咁on9 人地國家都係病人唔會戴

驚死咪自已載囉

所以話香港人好撚善忘
14年前發生咩事眨個眼就唔記得

以前返PT, 有條友病左唔帶口罩, 最後傳染左比我
我話佢唔帶口罩, 佢調返轉頭屌我身體差

屌你老母,你係上面落黎架?
咩叫品德識未呀傻閪?

呢D真係冚家剷
完全不知所謂
好似D蝗咁屌返你轉頭

唔帶咪好 感染班死廢老
佢地免疫力咁弱
求其中下招又死一堆

因為口罩就係用嚟防止病毒傳開去 而防唔到病毒傳入 N92嗰種強力口罩就唔知啦 但至少最普通嗰種係用嚟防傳出而唔係防傳入

無病嗰個戴無用 要有病嗰個戴先有用 點解哩個post包括樓主都好似無經歷過沙士 豬流感咁 定係咁快唔記得晒

普通外科口罩適用於患感冒時進出不通風場所，如診所、戲院等，保護自己之餘亦可防飛沬傳播病菌。普通外科口罩只可使用一次，如發現口罩有破損、弄濕或弄污，都應該立即更換。

呢個好似講得好D

醫療手術口罩約可以過濾八～九成的病毒微粒，但要注意配戴方法，確定區別正反面，不是依顏色看正反面，而是要看材質，防水層是在外側，布面是貼近口鼻處。

好難呼吸

病咗就梗係難呼吸河
咪咁自私啦

不嬲都係無病果個帶

個腦用左mc jin把聲讀出黎

如果HIP HOP MAN屌柒班仆街就好